
                      Película pasable. Se puede ver, pero no es la película del año. Lo mejor: Angelina Jolie  Lo peor: hay ciertas escenas que son demasiado poco creíbles (véase escenas de persecución saltando de camión a camión, conducción deportiva con pistola eléctrica, saltos infinitos en el ascensor...). Pero bueno, sirve para pasar el rato :)
        
            